成日whatsapp煩人係咪唔係咁好

但我超級鍾意佢呀
我唔會放棄的

你都話煩啦 仲問

靚女whatsapp等於唔煩

點先叫成日

日日搵佢

煩到仆街

搵我算啦

比人藍剔都照搵？

真係咁唔要面咩？

煩me oK?

你唔好成日煩我啦

Don’t text him啊

煩到自己都覺得肉酸